黃到金既電影白箱被港共無數次打壓終於有期上，時事台手足可否幫我地宣傳下

我地動物台仲間已經撐得好辛苦，一直默默喺荒野飛行隊課金聲援水島努，結果琴日宣佈年尾關服

你地都唔想一位反共到出晒面既監督喺香港上會冇人睇，到時實俾acg is not fuck 政治既藍絲睇死

希望各位時事台手足可以助我地一臂之力打戲院戰線，第一個任務係前賣券套裝買到斷市，買到新映要加爆場為止

今鋪唔上熱門時事台執撚咗佢啦

港共有心打壓白箱上映事蹟

覺唔覺政府到依家都唔解封戲院係為咗唔俾白箱上映

等戲院開返白箱就會排期上映
到時有我地黃色動物圈支持一定大賣
mk冇睇過原作都會去湊下熱鬧
場場爆滿係100%嘅波，差在加幾多場
所以政府為咗保住中共面子
表面上用疫情做藉口封戲院
真正原因係想針對白箱推遲上映
下一步就係用國安法ban柒埋佢
為打壓我地無所不用其極 好恐怖

白箱電影終於上映冇人講？？？

幫香港人民主自由發聲，結果被支共打壓下架，已經冇得賺支那人錢，唔使多講啦下話

上海電影節入圍影片 白箱劇場版被舉報落架

希望cc台手足大是大非面前會企喺公義一邊

小粉紅：

自稱黃但唔睇白箱同佢有咩分別

覺唔覺得啲黃絲毒撚好撚廢物
成日話大陸驚點點點點點
其實就係眼紅；唔抵得中國成功
係都要搵啲野黎踩
又唔見啲黃屍毒撚整隻出黎賺大錢買軍火港獨

依加推個po都咁撚容易冇人理，垃圾到

咩嚟

推

動畫劇場版，位監督經常喺tweet講反支言論，有打日本戰線唔會唔識！

可唔可以介紹吓
要講吓點解黃點解好睇先會多人去支持
Thanks and幫推

原神就個個走去推到上熱門，白箱上映就冇人理

幫推

建議先去睇tv版，係套描寫動畫製作業界既好作品

點解黃就唔使多講啦，位監督喺twitter多次發聲支持香港民主自由，每次都激到小粉紅紮紮跳

日本動畫導演「水島努」公開支持香港民主自由，而家俾5毛攻擊緊

cc台狗又選擇性失明

好撚好睇 (利申係日本睇左) 打算睇多幾次

睇嚟cc狗要標題黨先受

「驚恐！知名動畫導演被中方打壓，港府倒戈硬推上映！」

終於甩p，試下個推po功能先

白箱唔黃都睇

何況黃到金

水島努唔係condom

試多幾次

黃藍是政見 白箱是良知

不如講多少少咩黎

「小粉紅發狂了！知名日本動漫宣傳語竟隱喻煲底下相見！」

你冇批鬥偽黄，所以冇左果班人入黎

水島擼

testing testing

我都想睇

原作係2015年2ch年度票選最佳電視動畫，諷刺動畫製作業界唔少弊病，最經典係下圖張年薪表

好多動畫迷期待咗續作好耐，今年終於出劇場版但因為疫情關係同政治打壓一再延期

估唔到黃色經濟圈連小小一套動畫都撐唔起

推推推 起碼要好似幻愛咁個個睇

一套關於動畫制作行業嘅動畫

終於有得睇

我想問演出其實係咩職位
睇完套動畫都唔太分到啲職位係做咩，每個人職責都分得好細

可以準備執

時事台已死！

新花名

類似每一集既負責人咁

演出
相當於副導演（助監督），日文原指導演演出，而在動畫製作上分工出來的職務。主要負責分鏡業務、核對畫面構成及原畫、輔佐總導演工作、製作預告影像素材等。
通常會由富經驗的製作管理或動畫師來擔任，也有其他職務升上來的案例，如美術（神山健治）、上色（岡嶋國敏）、攝影（錦織博、水島精二等）。

等到J都長

睇完白箱真係好佩服做日本動畫製作既人
靜香唔使多講 做聲優有幾辛苦好多作品都講過係一條好辛苦既路 白箱亦講過就算你把聲真係啱個角色 都未必會揀你
因為現實仲要考慮人氣 樣/身材 識唔識唱歌等等等等

繪麻做既原畫師又係 做到仆街但人工真係少到仆街

前賣券唔吸引唔買

會睇，推

水水

開響動漫台點上時事台熱門？

批准

diu終於上

咩叫重製升級版
到底係劇場版定係番劇剪埋當電影果種

劇場版，因為喺日本已經第二次上映，即係新映會播新嗰版

可以先呼籲動物台嘅人睇～
始終唔係個個知咩事/睇過白箱

if

終於等到…

你的手下去哪了

Push

撐樓豬了

gchi

推都唔係咁樣推下話

利申鍾意呢套作品本來都預入去睇幾次

推，本身就必睇
而家有時間2,3刷幫手

睇!!!

bd都訂左了

樓主高汁

支持

要懲罰一下先得

屌你正呀喂

push

呢個真心要推

新映＋水島努
Best Match！

睇爆！

今次樓主竟然正正常常

冇

一定撐

想睇

水鳥努一定要支持

推啊

tui

追緊tv

但套野講咩
冇睇過
係咪娘化爆漫

其實男女比例係一半一半
不過主角群係女生咁解

主要講動畫製作同相關果d行業既工作(聲優,音響,etc)
同埋講唔同人係製作過程會面對既問題

時事台手足幫下手

講動畫製作行業相關嘅嘢
絕對值得一睇

武藏野全公司都係車神

好似係一套講點做動畫電影嘅動畫電影

撐

我個fd冇睇過白箱 會唔會睇唔明

我都知問得有d on9 自己睇算

支持！

睇啦，本篇動畫好好睇

但點解要開係動物台

唔會睇唔明

突破盲腸

之前未睇過，黎緊睇下先

幫手推

叫左朋友睇左動畫 之後會去劇完睇
睇完動畫有種唔捨得完嘅感覺

其實我想推下po

咁電視版確實係好睇，
可惜係劇場版唔太收得…

繪庥我養你

會睇

一齊睇一齊支持

推返上頂, 夠鐘睇戲

嘥氣啦
奶共marvel就個個仆住入場睇
其他就俾幾十蚊支持下都好似要攞佢哋命咁
學人講爭取自由

我睇咗《劇場版白箱》喇，你呢？

Pushhhhh